願武漢有永遠肺炎

願世界從此都高興

沒有結局也可支爆

願肺炎歸武漢

唔戴口罩
相信政府
年年有今日

快啲叫美國佬 殲滅城市

識唱一齊唱